想問吓關於smart octopus

小弟用緊S8，入咗八達通入SMAUNG PAY，其實係唔係一定要跟官方所講，要將NFC SET 做"嵌入式安全元件"，同SET samsung pay 做預設付款？我本身冇SET，雖然都用得倒，但唔知會唔會有咩影響，另外有用緊android pay，如果SET 咗做以上嘅setting，係唔係用唔倒Android Pay？

Samsung 轉左唔係預設 app都用唔到

但八達通，唔係話唔開app，甚至熄埋機，都可以照嘟？

我用緊Smart Octopus，Set咗做"嵌入式安全元件"但預設用緊Google Pay，日日都嘟緊，完全無問題

我意思係八達通同Google Pay都日日嘟緊。不過其實你落街嘟兩吓都知啦

反應慢定港鐵D 垃圾機廢
我已經有5 次拍落去部機話我入左閘但唔開門搞到要去客戶服務搵職員搞

而家趕時間一定用實體卡拍算鳩數

咩機？

頭先落711試咗，我set 咗google 預設，拍落部機度(唔係八達通機),但扣咗我八達通錢

ching 係咪玩嘢呀, 唔係八達通點扣你八達通錢呀😂

鳩up無難道

拍張八達通落落去，但張visa扣咗錢